Классы, реализующие транспортный уровень (физическую связь с сервером).

Может показаться странным, что классы транспортного уровня знают о URL, к которому обращаются. Это связано с тем, что обработку ошибок HTTP протокола решено передать транспортному уровню. Можно облегчить транспорт, перенеся эту работу в клиент.

Транспорт пишет сообщения в лог для облегчения последующей отладки